faut en lire mille pour en trouver un bon ... ... .du coup je ne les regarde même pas .
rien remarqué de particulier , c'est pour fin novembre .
alors la combinaison de ces deux termes , qu'on trouve dans la littérature dans l'expression `` il est sorcier comme une vache espagnole '' ( c'est un incapable ) , aurait été un moyen de qualifier très négativement la manière de parler un mauvais français .
la perspective d'une dictature militaire est un fantasme qui bourgeonne uniquement dans la tête de ces bien-pensants `` humanistes '' , `` droit-de l'hommistes '' et qui se sont tojours vautrés dans ce désordre ambiant ( comme un cochon qui se vautre dans son lisier ) et qui règne en france depuis longtemps ; ces mêmes bien-pensants dont le cerveau a tellement été abîmé qu'ils n'ont pas compris qu'à la base , et dans quelque pays que ce soit , l'armée est l'émanation du peuple dont elle est proche .
c'est le même principe que la légende de l'échiquier de sissa :
les mecs , est-ce que vous aimez vous la péter ?
ou bien harcéle la anonymement jusqu'à ce qu'elle craque .
? ? ?
ils rampent , flagellés par les bises iniques ,
bloodshed across the empyrean altar inquisition
je n ' ai jamais compris ce côté supporteur déchaîné qui adore le foot , j ' aime bien regarder un match mais il faudrait me payer pour aller faire le con dans les tribunes , en plus c ' est dangereux très souvent .
éléa line
surtout pas pour les mêmes ! !
sucé toute la moelle ? mon dieu mon dieu
sinon c'est l'entrainement qui peut changer cela . le sport est conseillé , cela peut éclaircir la voix , et les jeux comme conseillé par les autres : le théâtre par exemple .
et de ton sein , qui la recueille ,
gardez-vous bien d'utiliser n'importe quel médicament humain sur un animal de compagnie . vous allez faire plus de mal que de bien ! laissez les médicaments agir
chez les hommes le port du jean trop serré .
et quand tu croises une femme voilée , tu penses que peut ètre c est la tienne qui va se faire calcer incognito ? ?
ma copine !
elle va devenir complexée ! !
gonzague-vassily de la plaine st germain = beaucoup plus simple !
pour moi c'est louche , ça sent le complot politique .
coupe monde 2006
continuez cet exercice une petite minute de plus pour établir un calme suffisant pour que les énergies circulent dans votre corps , pour retrouver une respiration équilibrée , et voilà ...
tout dépend si c'est seul ou accompagné . voir un médecin
yep ! il faut savoir garder son jardin secret & celà est valable auusi , lorsqu'on est deux ou trois !
vous avez tous vu ? voilà ce que les femmes alcooliques peuvent engendrer comme sous-étrons .
je vais vomir , pourquoi pas bernadette chirac , en tout ca ça ne va rapprocher les hommes des femmes , déjà qu ' on les supporte de moins en moins ... ... ..
c'est bien une des rares fois où je ne zappe pas 1 pub
- pour un martyre , nous disposons de commandes manuelles . s'il faut enfouir l'explosif , explique-t-il en désignant de petits téléphones portables à moitié démontés , autour desquels on a enroulé un fil électrique d'une trentaine de centimètres , tu plantes le câble dans le semtex , tu appelles ce téléphone et ... boum ! conclut-il en projetant ses mains sur le côté , avec un sourire enthousiaste . abou hassan dispose de 300 kilos de serntex dans cette planque . ils m'ouvriront de bonne grâce les autres caisses pour que je puisse vérifier , en m'expliquant qu'ils possèdent plusieurs lieux identiques à celui-ci , toujours en france ! les caisses du fond contiennent d'autres missiles kornet destinés au lanceur qui se trouve en face de moi . de l'autre côté de la pièce :
à ce chapitre je vois une contradiction dans votre mise à jour qui affirme , d ’ une part , qu ’ on est seul parce que différent puis , d ’ autre part , qu ’ on sera confronté au rejet ( c.-à-d . condamné à cette même solitude ) une fois devenu trop prévisible ( ou plus si différent ) .
1 - alcool à 70°
as-tu pensé au tête-à-tête avec quelqu'un d'intéressant plus propice aux échanges riches ?
on doit toujours rester `a un certain écart des gens , parce que le libre arbitre n'existe pas . la pensée est un résultat de l'expérience , si tu t'ouvres tout , tu seras formé par tous ce que tu rencontres , ou on dit n'importe quoi .
c'est moi voisin , thierry moulin . il m'invite tous les jours à l'appéro .
pour renforcer la 5ième colonne ! !
tout est absolu , il n'y a rien de relatif dans l'univers , il n'y a rien de vide , et il n'y a rien d'autre que la vie , manifestée , non manifestée , puis à nouveau manifestée et qui se retire ensuite pour se manifester encore ...
oui avec mon poignet
mdr
si je dois en mettre un en premier , c'est guillaume de machaut qui a inventé avec philippe de vitry la musique polyphonique
oui c'est vrai pour certains mais pas tous heureusement .
etienna ?
j'espère pour elle que tu vas la séduire avec tes atouts intellectuels plutôt qu'avec ton français .
depuis 10h 20 , des qr sautent rapidement ... pourriez vous citer le pseudo de la participante gestapiste qui est à l ’ œuvre ... . ?
c'est mieux dans le lavabo .
proscrite ... et petit à petit les colonisés reprennent leur vie , destin en
parce qu'il y a bcp de connes intéressées par les histoires de cul de gens connus et qui achètent ce genre de magazines .
enfin , de plus haut de gamme , il faut le dire vite avec les moteurs minuscules qu'ils mettent sous le capot .
et le mettre sur voix vocale pour les
plus j'ai de succès et plus je les ignore ! je suis super snobinard
mais ça n'arrivera pas en france ?
cliquez sur revenir à mail classique ( vous ne pouvez cliquer sur cette option qui si vous avez effectué
je fais actuellement des études dans le domaine bancaire , mon prénom est de nature arabe , je travail dans un quartier chic de paris et je vois bien lors de mes rencontres avec de nouveaux collaborateurs lorsque je me présente , un malaise de quelques micros secondes s'installe , c'est pourquoi , j'envisage sincèrement d'ajouter et non de remplacer mon prénom , un prénom occidental dans mon état civil , le prénom que j'ai trouvé est etienne , tout simplement parce que , mon prénom arabe `` mustapha '' est un dérivé du prénom etienne . l'objectif est pour moi , que l'on m'accepte mieux , qu'il n'y ait aucune méfiance ni appriorie lorsque je me présente ou envoie un cv , bien que je ne laisse pas paraître au personnes qui me rencontrent que je me nomme mustapha , je subis tout de même on ne vas dire de la discrimination mais une fixation de mauvaises idées reçues et perçues notamment dûe aux événements passés et à la stigmatisation . merci
salut !
avec votre parano centrée sur `` jésus '' il est très difficile de vous parler sainement et de manière équilibrée de l ' amour ...
elle est chouette cette vie de poème ... avec le printemps de prague ... guette ...
reste à savoir si c'est la bonne huile avec la bonne norme ( ici , la norme est 505.01 ) . vu la voiture , ça à l'air d'être bon .
bonne blague , merci .
je valide
anglophile ?
laissez leur au moins ce jour de l'an pour oublier les gueux comme vous
dans mes mains viens déposer ton coeur.. maddy
c'est impossible
tu as aussi 'la violence des riches '' , je l'ai mais ne l'ai pas encore lu ( les bétonnières à traire nuit et jour , ça prend du temps ! )
si . d'ailleurs ils finissent tous par se sentir aussi coupables que s'ils sortaient effectivement de prison . c'est un véritable naufrage psychologique , le chômage longue durée .
ce `` il y a `` est gros de sens .
bra 00
les cooooooons ! c'est à dire ... nous !
quand aux pouffiasses du site même pas les draguer inbaisables
j'ai dit !
possible
t'es en boucle ! t'aime ça hein mon cochon de ronger ton os !
ensuite , l ’ attaque préventive pour des motifs oiseux ou simplement fictifs est maintenant pratiquée en dehors de tout cadre juridique international – à moins que celui-ci ne s ’ avère manipulable sans efforts .
il ne comprend pas la tournure historique que prennent les pays européens… c'est la fin pour eux .
pour pas puer de la gueule
dans tes rêves , sherlock holmes !
pourquoi pas , j ' en ai une et je m ' en sert de temps en temps , on peut quand même trouver le temps de baiser si on en a envie .
mes poils puent bien l'halène de mouton
- il semble que ça grogne à côté !
pas assez puissante , elle ne tue pas assez les racailles et ces cons de manifestants . les lance flammes seraient plus efficaces pour dégager la merde .
2.a toi aussi , de faire sérieusement une check list de tes préférences futures , de tes envies .
il peut se faire beaucoup de choses dans un monastère , ça va dépendre surtout de la communauté , certaines tirent leur revenus de l'agriculture , d'autres de l'artisanat , d'autres on une activité agro-alimentaire etc… après les journées sont rythmé par des temps de prière et de travail , ça c'est pour ceux qui y ont une activité strictement spirituelle , pour ceux qui y font une simple retraite ( quelque jours seulement ) ou qui comme toi y séjournent pour une tout autre raison , il y a beaucoup de `` temps libre '' et dans ton cas , je pense que tu devrais assister à l'office dominical au minimum ( plus si tu y trouves une richesse insoupçonnée ) , et sans doute une ou deux corvées journalières ( soit en cuisine , soit de ménage par exemple ) , ça va te laisser énormément de temps pour tes études , et surtout un cadre vraiment calme , donc propice à apprendre…
mais c'est ce que fait leur renouveau , bruno ! ils sont de mèche tous ces gens là !
les esprits .
jupiter nous aiment pas on l énerve normale il se tape une retraitée et il en peut plus de sa brigitte et paf c est nous qui trinquons
seulement quand c'est nécessaire
ce sont des centaines d'enfants qui ont été victimes d'abus sexuels , à partir des années 1940 , dans des institutions religieuses catholiques de tout le pays d'irlande .
tu t'inscris pour avoir toutes les fonctions , c'est pas mal et c'est gratuit .
a vivre
il m'a reproché ça . reproché la déconstruction , la remise en question , en bref la seule sensibilité sans doute . il me demande de sortir de ma zone de confort pour communiquer avec les gens qui ne me comprennent pas mais ne le fait pas lui même . de mauvaise foi . et pourtant on a du sang en commun . il m'a terriblement déçu et j'ai du mal à m'en remettre . je ne veux plus le revoir , je ne veux plus lui parler . il m'a reproché en fait de chercher à stimuler son intelligence et sa force .
je l'ai tué . qui a gagné ?
et qui te ressemble bigrement..
waouh , ta musique , ça réveille et ça réchauffe . j'adore .
- pour les autre raison explique nous !
et quand elle était en chasse , elle faisait une promo canne-à-pêche , melba .
scourge of the enthroned krisiun
j'ai lâché une caisse , et un gros rot encore plein du ricard de la veille , j'ai secoué ma femme à côté et lui ai demandé de m'apporter mon café ( au lit ) quotidien..
oui
manifestement la personne qui a établi les aptitudes , les compétences et la formation n'y connait rien en marketing numérique , probablement une spécialiste du recrutement qui fait du copier coller de ses autres recherches , c'est piitoyable .
si c'est dans ce but que vous défilez tous les weekend il faudra vous faire une raison vous en avez jusqu'en 2022 s'il n'est pas réélu ! ! il a été élu par les français qui ont daigné aller voter à la majorité de vous en déplaise .
sur la base de quoi ce serait un retard ? du coup avec tout ces `` retard `` imaginaire vous en concluez que vous êtes vous même en retard mental , vous prenez beaucoup de raccourcies .
quelle effarement… quel plaisir ... quel bonheur …
fitness , puis une balade dehors , histoire de faire un peu d'exercice . après , je fais un peu de vélo pour me dégourdir les jambes . demain , du ski le matin et de la grimpe l'après-midi .
il montre ce bon macron qu'il n'est pas einstein
- occupation militaire de chypre ...
si c'est ta résidence principale et que tu le revends vite , non .
vivre dans un grand appartement est un luxe . pourquoi mes impôts subventionneraient-ils un luxe chez d'autres qui sont parfaitement responsables de leur situation ...
ils sont en `` droit '' de ne pas nous apprécier comme il en est de même pour nous ... ... .
ainsi en répétant ta citation régulièrement en y combinent tes émotions ( vivre la chose avant même qu'elle soit dans la réalité ) les pensées positives que tu auras envoyés dans le champs quantique te seront renvoyés en devenant alors réalité .
en suisse , c'est avec trois préservatifs
il est connu que les religions officielles sont les `` opiums '' des pauvres peuples .
excellent .
pour ne pas faire de bruit , il enlève ses chaussures .
la poésie procède de deux sources essentielles , d'un côté , l'imaginaire infini du rêve qui s'exprime dans les images , et de l'autre , les sentiments et sensations qui émanent de la charge émotive des mots bien choisis . autrement dit de l'imagination et de la sensibilité , ou si vous préférez du rêve et de l'amour .
terre
couche avec lui et tire lui un peu d'argent .
juste une journée ordinaire rien de neuf
elle est bonne
c ’ est pas dur
les 2
oui 20 cm debonheur
arrêter la muscul , vous habiller autrement , changer de coiffure et de souliers , un peu moins de maquillage et ce sera peut être la belle .
merci pour la mise à jour gratuite .
bonjour à tous ,
abol=douleur ( amazigh/ bol= douleur ( langues slaves )
je me sens bien dans la nature avec ses petites bêtes plus jolies les unes que les autres et j'ai de bonnes connaissances
si tu baises comme tu écris , tu dois être une catastrophe .
va crier sous la douche après tu chanteras peut-être
les vieilles versions catholiques , les récentes aussi d'ailleurs disent cela :
aucune idées de comment les tripoter ?
et je ne peux rien faire contre , cela se passe avec la volonté de la tutelle et de la juge .
il ne va pas faire le poids face à l'intelligence de poutine et à sa volonté de résoudre le terrorisme
le philosophe est établi dans la conscience qui est la source de la pensée , et là , il sait s'arrêter de penser sans s'endormir , et ainsi faire la différence entre la pensée qui a une forme , la forme pensée sur le plan mental , et l'énergie sans forme de la conscience qui produit toutes les formes dont les formes pensées ...
peut-être zéro ...
est
c'est bien le mal français que de toujours tout dénigrer sans le moindre argument .
tout dépend ce que tu appelles douleur si c'est très léger oui mais si cela te fait encore mal c'est qu'il y a un morceau de nerf qui n'est pas enlevé et qui va s'infester il faut retourner chez le dentiste .
un nazi fat , tousse , dit : `` allo '' ... ?
ce bruit indique une chute violente en terme d'estime personnelle par rapport à l'énergie du chat : soit un manque de souplesse , d'autonomie mais une non possibilité d'amortir cette descente .
.
et enfin tu as des labels vraiment sérieux comme demeter , mais là sa frise le sectaire… enfin faut savoir si on veux des aliment vraiment saint ...
torturent et tuent , mais rapportent des milliards ?
et tes mots regorgent
la présence je suis , le soi conscient étant le domaine de toutes les possibilités , ce qui vient d'être dit à propos de la santé , n'est qu'un exemple ...
attendre !
c'est pas faux !
pas tout à fait . essaie de tirer un semi-remorque par la seule force de l'amour ...
oui alors que les migrants logent à l'hôtel et on une pension allouée tous les mois , on peut les voir divaguer dans les rues leur portable rivé aux oreilles
quelle est votre chanson française préférée ? merci et au revoir . ?
🍭🍭🍭 cette enseignante a elle même été violée par son mari . je ne sais pas si il y a une morale à cette histoire , mais elle s'est mariée à vili fualaau , son élève de 12 ans avec qui elle a eu deux enfants nés pendant son incarcération . et après 12 ans , vili fualaau a déposé une demande de divorce .
soi-même
un grand rabbin monte au paradis et bon , on s'occupe des formalités et tout parce que c'est une personne importante , quoi ...
un autre en avait trouvé dans son toilette , mais bon y'a rien d'effrayant .
gné gné
j'attend de voir mais sans y croire vraiment
bon et votre exemple là il engage qui à part celui qui a peut être dit des choses sous le coût de la colère alors qu'il était visiblement très excité , pas forcément dans son état normal et à priori après une altercation violente avec un videur de boite ou de bar ?
il faut l'autorisation du maire ou du ( sous ) préfet ( parfois des deux ) . sans autorisation , un tiers peut demander à l'autorité publique ( comprendre `` flics '' ) de faire cesser votre `` tapage '' .
passe une bonne soirée
taux d'intérêt de 2 % l'an .
2 pts .
bonsoir , il me semble que actuellement ableton live est le top du marché .
merci pour moment ...
il y a du monde sur le quai .
du printemps .
entre 320 et t 550 ( '25 m2 ) dans mon coin on a intérêt à louer un deux pièces 'entre 400 et 570€ ...
non . il faut éviter le pessimisme . pouille vient de l'emporter sur darcis 6-3 , 6-1 , 6-0 ! donc la 10e coupe davis depuis 2001 est pour nous ! ! !
je parle ... ; )
et je lui aurais proposé de le raccompagner dans ma morgan tr3 ( photo jointe ) .
même dans la version verte d'autrefois , les trolls s'ingéniaient à déstabiliser et les modérateurs qui n'étaient que des participants responsables étaient critiqués
c'est ça , va à bruxelles avec le troupeau de connards en jaune , et restes-y !
normalement un catholique ne croit pas à la réincarnation mais à la résurrection , c'est pas la même chose
parait que ça fait un joli q ?
en belgique ? avec tous les muz qui y sont ? ^^ a molenbeck tant que tu y es !
is there any simple way to start my thesis work ? cremation is devil worship ; only blasphemers such as lenin should be burned [ pelageya of ryazan ] . dogs can become possessed ; do n't keep dogs inside you home . walmart has technology to administer mark of the beast to those who have cat bacteria in their stomachs ; stay away from cats [ afanasiy sydyachyj ] . next false flag is the statue of liberty . earth is flat ; stands on 3 pillars ( the most holy trinity ) ; pillars stand on water at zero kelvin . zodiac is planetary prison of demons ; do n't believe in horoscopes or you 'll exhibit the traits of the trapped demons . most thoughts and dreams are from demons ; demons never do good . sleep fully clothed ; pray the jesus prayer . pray to your guardian angel to have normal sleep . vyacheslav krasheninnikov was the last prophet before enoch and elijah return to preach against the antichrist . according to ruski orthodox christian vyacheslav krasheninnikov : humans were created about 7525 years ago .
( avant c'était le 6 et maintenant le 4 ? ? ? )
vous êtes moche à ce point ?
la chine , parce que au riz quand on naît
et bien bonne nuit ...
@ du nord au sud la france est toujours belle
meuleuse premier prix toute neuf acheter sur amazon , disque de 125mm tout est ok elle est en bonne etat car neuve , et le cache de protection est bien installer , mais elle tourne que 2 seconde quand je la met en route il y a deux securite sur la meuleuse , un bouton si elle ne veut pas s arreter qui est situer au dessus du cylindre de rotation , et un bouton marche arrete , avec une securite aussi .
perso , ce genre de sites me donne envie de gerber . mais bon admettons que ce soit vrai , j'y verrais alors deux raisons .
je ne sais pas pourquoi ils font ça , sauf à dire qu'il y a une motivation politique derrière : les villes où ça c'est beaucoup fait , la plupart du temps c'était pour faire accélérer un projet de mosquée ou pour le débloquer .
notre société bascule tous les jours davantage dans l'ensauvagement . fruit de l'inculture , du dogmatisme religieux , du repli communautaire , de la haine racialiste , de la rancoeur post coloniale . mais beaucoup d'autochtones ne valent guère mieux . chaque fois que l'etat recule et tolère l'incivisme , ce qui est le cas depuis de trop nombreuses années , il encourage la loi de la jungle .
juste un gros bordel , sans moi
ils sont passés du symbolique au réel , la m*** c'est leur signature !
ne pas oublier le brouillard : ) )
les termes entre parenthèses ( ce que les parents taisent ) étaient de toi ( et le ciel tes draps ) .
et échange d 'un autographe .
la chlamydia est l ’ infection sexuellement transmissible ( ist )
il faut vraiment te comprendre moi je m'arrive pas ... ..
je ne crois pas aux horoscopes
bousorama banque banque vient en tête des moins cher d'après les sondages .
depuis son coup d état , macron s'emploie uniquement a faire tout ce qui le fait sortir de l'ombre , il évite les crateres encore chauds
y-aurait-il plus égaré que moi , dans cette nature
la différence entre les français et les anglais , c'est que les anglais sont toujours aujourd'hui dans l'idée d'un conflit avec nous .
qu'est-ce que ce sera quand elle aura plus de 70 ans ... !
macron j'en suis certain pense que les droitards et les centristes vont sauté aux législatives
bonne soirée et bonne semaine .
israël n'a rien à faire dans le groupe `` europe '' ; il y a le groupe `` asie '' ( ou afrique ? ? ? ) . c'est valable pour la turquie , pour l'azerbaïdjan et pour les équipes d'asie centrale de l'ex-urss .
alors certes au départ peut etre tes collègue de lycée vont te trouver ringarde ou je ne sais quoi mais si tu persiste , tu verras qu'elles t'envieront .
ça fait fait toujours rire , quand je vois des crèches , avec bien de l'ouate sur le toit pour imiter la neige ... ... . de la neige en galilée : - ) ) ) ) )
toutes , elle m'ont toutes lâché pour raison finance , pas parce que je suis un mauvais coup au lit .
les climato-sceptiques vont sans doute en revenir .
bizzzzzzzzzzzz
comme dit par ailleurs , il y a des produits idoines , mais il arrive souvent qu'une simple purge ( du circuit et radiateur par radiateur ) résolve le problème ...
faciles ou pas faciles je ne sais pas . ce que j'ai pu voir c'est que il peut y avoir des trentenaires à paris est ( 19ème , 20ème , 10ème ) ou à bordeaux et avignon , sensibles à la culture , qui ne sont pas contre une certaine `` rapidité '' après 20h , car soi-disantes `` épicuriennes ''
oui mais j'ai une arrière cuisine debarras très pratique
bonjour , je pense que la réponse qui a été apportée concerne cumul `` emploi-retraite '' et non `` retraite et indemnités journalières '' . car le retraité a continué à travailler à issue de la liquidation de sa retraite du régime généra l. sa retraite étant très faible . merci pour ceux qui auront une réponse . je remercie tous ceux qui ont répondu avec courtoisie et bienveillance , politesse .
-
ton seul espoir , c'est de virer toutes tes photos et vidéos ( de les stocker sur ton pc ) .
je vais essayer de téléphoner avec mon micro ondes ...
en kabbalah le vide c'est `` dieu `` sa lumière et tout vient du vide , d ’ ailleurs la physique cantique commence à dire que tout est dans le vide , qu'il y a une énergie infinie dans chaque points de l'espace et le seul à avoir une énergie infini , car lui même infini c'est `` dieu `` .
pac'qu'elle l'ouvre trop ! ... ... ... ..elle ferait mieux de fermer son clapet ... ... ...
dans ce cas bien precis , je ne l'appelle pas , je la nomme , mais vu que je suis célibataire et célibataire convaincu et heureux de l'être , je n'ai personne à nommer , chance , je ne dois plus me casser la tête pour trouver un sobriquet gentil mais avouons le dans l'absolu tout à fait idiot pour une compagne , encore un souci de moins , la béatitude approche .
dans les deux cas ... ils ont appris à reconnaitre `` le défaut '' . c'est pas pour ça qu'ils peuvent , par transmission de pensée ou en voyant à travers la matière , savoir ou voir ce qui se passe sous les apparences . l'alternateur est naze mais peut tenir encore 8 jours , ou pas ... . la psychose est là mais la crise et ce qui va la déclencher peut ne jamais venir ou tomber dans deux heures ... ..le psychiatre ne peut absolument pas savoir ce que tu penses . il peut juste savoir de quoi tu souffres .
le prêtre , compatissant , lui dit :
c'est tout le contraire : plus c'est large , moins y a de plaisir , plus ça dure longtemps .
mettre dans une casserole , l'eau , la pincée de sel , le beurre et le sucre si la recette est sucrée .
oui ! et même un alcoolique anonyme…
d'abord ça m'étonnerai qu'une actrice te propose de tourner dans l'un de ses films , si elle ne te connais pas , à moins qu'elle te sente photogénique et que tu puisses jouer .
la vielle peau : agnes moorehead
babel
heureusement c'est le seul
alto ou haute contre ?
... le stylo habille !
la france
?
va pas dépenser du fric que t'as pas .
tien , à propos de dictature :
c'est par là que se font reconnaître les enfants de dieu et les enfants du diable . quiconque ne pratique pas la justice n'est pas de dieu , non plus que celui qui n'aime pas son frère.…
9725
les gogos ! ! ! ! !
en revanche dans les pays démocrates il faut en effet respecter la loi et les autres .
les vrais gens ont autres choses à faire que d ’ apprendre trois langues pour plaire aux idéologues mondialistes .
`` nul ne peut servir deux maîtres : ou bien en effet il haïra l'un et aimera l'autre , ou bien il s'attachera à l'un et méprisera l'autre . '' ( mt 6,24 a )
portable .
moi j'ai surtout pitié de ces salauds d'anti-gj ...
aujourd'hui devrait défendre leur cause aussi ...
squatte lci en soit disant qualité d'éditorialiste ?
`` attention : la conclusion d'un contrat signé avec une baby-sitter mineure de 16 ans et moins est soumise à double autorisation préalable : celle de l'inspecteur du travail , celle du parent représentant légal du mineur après acceptation des termes du contrat par la mineure ''
psps : un cylindre peut être un `` tube '' de section `` circulaire '' ( c'est le plus souvent le cas )
c'est quoi ?
speedy
non la modérnité est source de `` bien être '' automatiquement la peur de la dégradation augmente la peur de la mort aussi . plus on jouit de la vie plus on en devient esclave plus misérable
`` connu '' ..merci de corriger cette ignoble faute de segpa .
c'était un cathari , cathare
le fric
ça , c'est de la réflexion profonde . j'adhère !
je m'assieds .
non des écrits de pensées générales ou parfois des toutes petites touches vraiment sans conséquences ...
après la grotte de la squaw ... ils peuvent dire turlutte ute eu !
oui ce qui aiment c'est certain . mr concernant , le ski , plus jamais !
quant à appeler bachar al assad dictateur , c'est assez tordu ... il était plus populaire en syrie que notre hollande en france , même dans les zones rebelles ...
le fdp de trump
pour un dieu d'amour et de perfection , c'en est déjà 5 de trop . un être parfait aurait proposé la solution parfaite pour les humains sans avoir à tuer . donc tant qu'on parle de parfait avec un grand p , le seul nombre d'appels à la violence que je peux tolérer est zéro .
peu connaisse la justice ... parmi les mis en examen actuel , il y a sarko , fillon , la lepen.. sont-ils en taule ?
allez , je vais être sympa avec toi . pour intégrer le groupe de drouet , je te propose de lui envoyer le message suivant :
heureusement qu'ils ont le pognon pour baiser !
pour le moment c ’ est tranquilou !
que ma mère m'avait donné ;
rien qu'avec ton pseudo on connait ta génèalogie mère exercant dans une maison de tolérance
si les résultats sont à la hauteur de ses promesses , les yeux fermés oui !
75001 paris
en effet , ça va dépendre de la conception ( ordre d'allumage ) et aussi , l'appellation du cylindre n°1 ( coté bv ou coté distri ) .
bah ! si tu attends de l'amour ici , tu te trompes d'endroit .
te parler de l'as à seins , celui qui aime les travers sains
s'il avait le pen en face de lui au second tour , oui .
ben oui , les frottements entrainent l'air !
1 . 36 000 blagues
la classe de toto est en cours . brusquement la maîtresse fait un faux pas et sa jupe se soulève . pour se rassurer de l'ampleur de son mouvement elle demande ce que les élèves ont vu .
ils ne le sont pas tous mais en grande majorité .
un vrai problème récurrent ...
j'ai appris le noble art du repassage , et je me suis surpassé moi-même ,
refrain mmmm
pour la remercier d'avoir nommé ma queue , `` la reine '' et d'avoir dit que : `` c'est une moins bonne affaire , harry '' , comme il faut faire du bien ( à ) aux truies , je lui ai fait faire un tour en 997 turbo mais elle n'a dans ma porsche , rit , car ça accélère trop fort à tel point que je sème bjorn dans son aventador , mais quand je lui dis qu'il est trop lent , borg , i ' nie et dit que j'ai une langue de viper ( e ) ...
qu'il y a quand même dans yahoo
bonne question
ouais c est sur c'est chiant ; ) )
et si on quitte l'euro le délire sera d'avoir une monnaie nationale comme l'angleterre ou les etats-unis ou le japon ou la chine ou des tas d'autres pays qui se portent mieux que nous
je n'y suis pas encore allé , mais ce sera pour mélenchon et sa constituante après 20 ans d'abstention .
je préfère ceux de madagascar parce que les `` li muzz rien '' sont apolitiques .
de l ’ apprécier ! ! ! !
je vais avoir la police à ma porte .
simple et tranquille .
on s'en fout
dès que tu manges tu payes
je lui dirai de me donner les bons numeros du loto
et heureusement , même si c'était vraiment dégueu à avaler..
parce que l'économie est en berne et que l'argent ne rapporte plus rien dans les banques voleuses .
evin avait fait un tabac et macron fait le 4 vingt .
demande à tes parents c'est leur cas
sont-ils réellement affranchit ou timbrés ? le tout avec la tune des travailleurs ( esclaves ) .mais ou est la tune ? et comme d'habitude la vieille rengaines et les mêmes doctrines ...
il a reconnu le meurtre de audin , c'est la moindre des choses.. rien à voir avec le fln
*** je ne suis pas machos , ok ! . ^^
s'il exixte un contrat de mariage ; elle sera obligée d ' assumer seule les dettes contractées dernièrement , sinon votre fils devra les régler aussi , surtout si elle a souscrit , un crédit incluant un codemandeur : lui ! !
les deux
couscous alors
ceci concerne une manif qui rassemble entre 3000 ( source fr3 ) et 4000 personnes ( source : moi ) .
le qi officiel français baisse , normal sous le poids de plus en plus lourd de l ’ immigration arabo africaine
il est vrai qu ' il existe sur `` yahoo q/r '' un grand éventail dans les faunes des utilisateurs ... .
le niveau du débat politique atteint des sommets .
que c ’ est fini .
poulet au pastis , macéré la veille avec huile , pastis et eau .
tu serais pas un peu extrémiste ?
le reste c'est de la branlette pour instrumentaliser les électeurs .
mon record c'est 11 fois en 24h , j'avais 21 ans ... vers la fin il n'y avait presque plus de jus , et j'avais eu mal au corps caverneux pendant plusieurs jours .
c'est ce que j'utilisais quand j'étais ado , avant de partir vivre aux états unis .
oui pour les bombes comme moi .
si de très belle cheminées anciennes en marbre ... rouge pour le salon et blanches pour les autres pieces ... .meme si je ne les utilise plus pour chauffer .
plus rien à espérer
en autres
et ça s'écrit on dirait
aucun recours ( et contre qui d'ailleurs ? ) .
`` si le pays est faible et contient beaucoup de richesse alors créer le chaos pour déstabiliser sa politique et stabiliser sa rente ''
si , en 1971 et 1972 des hommes ont aussi marché sur la lune
maintenant l'étape suivante c'est de progresser pas à pas , en travaillant systématiquement vos cours . tout le monde a des périodes de la vie où il se sent honteux et pense avoir tout gâché , mais il est possible d'aller de l'avant ensuite .
oh ben tout à fait ! surtout le 1er novembre si il ne neige pas !
se lever avant le lever du soleil et non pas après . ensuite soit faire une petite séance de profonde respiration soit la marche . ensuite boire un bon long verre d'eau ! : )
non j ' ai toujours eu des sentiments amoureux avec mes partenaires , je ne pourrais pas faire l ' amour sinon .
que jamais notre erreur n'abuse impunément !
il y aura plus de force de l'ordre que de participants .
oh ... ... .. et alors elle suce autrement ?
n-1 est un multiple commun à 2 , 3 , 4 , et5
voir europe centrale et orientale .
ça fera partie des conditions qu'il devra accepter s'il veux que je l'adopte .
un des effets secondaire pourrait être que tu deviennes aveugle . ce serait tellement marrant en effet .
vont-ils finir par comprendre que c'est nul
tuez les mécréants jusqu'à ce qu'il n'y ait plus de dissension et que le monde soit soumis à la religion d ’ allah
comment est-il ?
je crois être quelqu ’ un sympa , correcte , sociable . j ’ ai un trait de caractère en moi qui est que je ris beaucoup . il m ’ arrive parfois de penser à des faits ( histoires vécues , films , vidéos , comédies , scènes… ) sur de longues périodes en journée et je ris , je souris en quand j ’ y repense . cela m ’ arrive parfois , certains jours . il y a des jours ou c ’ est plus intense que d ’ autres . aujourd ’ hui par exemple à la pause au travail , un collègue m ’ a trouvé entrain de rire . il s ’ est étonné et m ’ a demandé si je ris seul… . je lui ai dit que j ’ ai vue une comédie qui ne cesse de me faire rire depuis que je l ’ ai vue .
`` le chameau ignore qu'il a deux bosse et se moque du dromadaire qui n'en a qu'une seule ... .. '' ( citation )
retourner à sion , à israël … à leur source . puisque les juifs en très
et guernica n'a toujours pas compris que si on parle à nouveau de benalla , c'est avant tout à cause de l'incapacité de son gourou à se comporter en chef d'etat , en cessant d'octroyer des privilèges à ses copains , dont benalla fait partie .
les routiers ont l'habitude .
qui ont l'audace de pouvoir être superbes .
franchement , si ça , ce n'est pas enfoncer un poste-frontière serbo-hongrois déjà ouvert , alors je suis mère tereza ...
voir votre médecin .
l'invasion trigonométrique de l'hexagone .
les activités sexuelles de mes contemporains m'intéressent autant qu'un bouquin de bhl
tu seras un homme mon fils .
n'en achète pas l'été
de t'avoir choisie
74- ce soir les étoiles pleurent
non !
ça vous inspire quoi ?
pourcentage des musulmans et leurs consequences ?
vous le savez que macron , il va supprimer le cdi ?
si elle n'a pas trouvé la forme ou la couleur bizarre c'est qu'il n'y a rien pour s'alarmer ! ils ne savent que d'un coup d'yeux !
de quoi l'être humain est -il capable ?
... ... ... par pur masochisme
mes pieds se sont séparés de tes pieds
1 ) ça :
ah ! « little miss sunshine » est magnifique ! j ’ ai adoré la relation entre olive et son grand-père edwin… le film , mélangé de drame et de comédie , nous apprend pas mal de choses dans la vie . il est très réaliste et met en avant les histoires que nous vivons souvent au sein d ’ une famille . je te conseille de le regarder . : )
il me sort par les trous de narines ce générique..
l annee luther ?
je fais comme si je ne l'avais pas vu ... un bon gros vent ... lol
nous pouvons arriver a visualiser graphiquement facilement des relations à 2 dimensions ... avec un plan ... à 3 dimensions cela devient déja difficile pour beaucoup ... mais 4 dimensions requièrent déjà un grand don d ' abstraction ... et au delà de 4 dimensions donc dans des univers à 5 ... 6 ... et n dimensions ... c ' est un exploit impossible ... .
arrête de regarder bfn tv et écoute du classique
tout passe met du scotch sur la bouche quand elle se fait baiser !
leur guerre ( de l'ouest et l'est ) leur avait coûté cher , je suppose , mais je n'ai
si vous le permettez je vous réponds avec dylan thomas :
prenez vos précautions ,
nouvelle naissance depuis que j'ai arrêter : depuis 1litre et demi de jus multi fruits et de l'eau de l'eau de l'eau à gogo je me sens trop bien
bon , d'accord , je ferme ma gueule .
c'est bien ce que je pensais de cette secte . son but est d'envahir et islamiser la planète entière . par la politique ou la force . et surtout par le ventre des femmes .
en ce moment difficile de voir de nouveaux sujets sur toutes les rubriques , du coup c'est moins vivant
a quoi bon donner des arguments ? vous ne voulez pas les prendre en considération , et les médias les passent sous silence . sinon , voici quelques arguments qui semblent de bon sens :
elle veut que tu lui appartient avec le mariage ! ! ! !
lyon contre , ? lyon ne meritait de gagner
note pour la @ schtroumpfette ...
c'est ceux-là que nous devons taxer , encore plus , toujours plus ! ceux là !
dans le cas de napoléon , je crois qu'il avait un problème au niveau du ventre .
c'est une sortes de pommes de terres à la normande , et l'huile d'olive ça non même en étant à bordeaux , l'olive n'est point de ma région d'origine 14 et ça passe pas , sinon len lentilles cuites avec carottes oignon émincé ail 1céleri branche un demi cub or possibilités d'ajouter lardons ou pas !
que reste-t-il donc à nos élites politiques , sinon à se polir le nombril en faisant assaut de plus grand défenseur des `` valeurs '' ? voilà comment on mène le pays à la catastrophe finale . a constantinople déjà , on se disputait sur le sexe des anges , alors que les `` barbares '' étaient à ses portes ...
lis bien tu verras c'est marqué dans le manuel livré avec , mais comme personne lit les manuels et ne se préoccupe de le faire ben on en arrive à ton ton problème !
comment ne pas devenir crétinophobe devant ta crétinerie ?
genant !
pour se tourner
si profond dans le sol
▒ x = a1 + α.u1 + β.v1
des céréales , principalement du blé
en termes de palmarès , surtout grâce à ses gloires passées , oui .
ah ... et tu faisais quoi exactement , avec de l'huile d'olive ?
il y a très peu d'avions qui ont des problèmes
parceque cherif fais moi peur hazard duks
il n'y aura pas une repetition de l'empire romain .
rapporté d ’ umar ibn al-khattâb , qu ’ allâh l ’ agréé , qui fait partie d ’ un long récit appartenant à l ’ ange gabriel ] .
99,2 % de mécréants non-bouddhistes . ou alors utilises-tu un autre référentiel ?
je pense que oui . mieux que trump , c'est certain .
saisir l ’ instant
différente , de la france ) ?
cela ne concerne guère que des particules élémentaires .
il faudrait pour vous répondre , que nous connaissions la vérité , toute la vérité . et c'est loin d'être le cas .
qu'on supprime l'isf , à la limite , ça ne me dérange pas plus que ça . le vrai problème c'est quand on supprime l'isf et qu'on cherche à reporter le manque à gagner en taxant les ménages moyens .
même si pour des raisons xy cette élection aura un impact sur la politique mondiale je me limite aux primaires d ' ici bas et laisse les us laver leur linge sale en famille la maison `` blanche '' d ' ailleurs servira de pressing ( humour )
oui les femmes indépendantes émotionnellement et à forte personnalité sinon les autres sont en général malades comme les hommes
ben , le cousin ne peut pas dormir sur un matelas style camping par terre ! qu'est ce qu'il fait dans votre lit !
non mais je connais , la seule solution c'est de prendre le maximum de distance .
cela fait 10 ans que guillaume pepy est à la tête de la sncf et le moins que l'on puisse dire , c'est que la situation de la compagnie ne s'est pas améliorée , bien au contraire . pire , depuis qu'il est président du directoire du nouvel établissement public à caractère industriel et commercial sncf et président-directeur général de l ’ épic sncf mobilités , il puise dans les caisses à tour de bras . comme ce n'est pas son argent , c'est facile . pépy , en bon énarque , ne comprend rien à la gestion d'une entreprise et préfère pour son image , dépenser plus de 200 millions d'euros annuellement en marketing et lobbying externe . l'exploitation attendra ... .ce n'est pas le résultat du vot'action syndical qui doit le faire partir , mais le bon sens . il a fait son temps . son incompétence et son inaction auront coûté très cher et vont coûter cher au contribuable français .
encore des pâtes ? les italiens savent pas manger autre chose ?
non il faut bien plus !
ceci dit , il faut distinguer la culture ( académique ou populaire ) dans laquelle chacun puise ( plus ou moins , sa propre culture ) et qui permet de partager les bases de la vie cool jour le jour et la société , ensemble de valeurs et surtout de règles , qui permet de vivre ensemble ( sans se foutre sur la gueule ) , ce qu'on nomme souvent `` vivre en bonne société '' , y compris au sein d'une société et qui ne nécessite pas de partager la même culture ( personnelle ) .
vas-y on te suis : )
cela engendre chez moi des nausées réelles .
.
et bon retour avec une mst possible à moins que ce soit elle qui se la prend
l'abbé attitude ? non , je suis athée ( comme les tasses )
le sunnisme est une secte .
ça a l'air vraiment délicieux même si on n'a pas tous les ingrédients ( viande fumée ) et c'est dommage mais je vais tenter la recette
oui après les fesses et les seins ! ! !
faut regarder si leur bagnole marche à voile ou si elle marche à vapeur
n'importe où , s'il n'y a personne pour te faire chier
vous voulez parler de l'hospitalisation de paddy ?
c'est à toi à te trouver un job , eux ils proposent parfois mais pas souvent .
attends la réponse sur internet ...
j'espère que explicite s'est renseigné sur le fonctionnement de yahoo ...
je déteste trump , mais son fils est un gamin de 12 ans qui n'est en rien responsable de la connerie de son père ...
risque de grossesse ? ? ? ?
ça va eich dans les chaumières alors .
la franç-maçonnerie suit la kabbale
elle la trouve longue anne votre queue nette ?
majuscules ,
jolie
je dirai plutôt qu'il l'a sauvagement tabassé . la mort de la petite n'est pas de cause accidentelle loin de là !
et bien arrête , tu verras bien ce qui se passera et ça évitera que tu attrapes des microbes et des germes ^^
que l'excès de thé à la menthe nuit gravement à la santé .
ouvre ton cœur à jesus il te laissera aimer
encore un malade mental de niveau 7 qui a mis cette question dans corrida . je trouve que c'est déplorable .
comme ils ont passé le mois d'août à messine en sicile et que c'est très très beau , ils veulent acheter une chienne et l ’ appeler messine en souvenir de leurs vacances . ne trouvant pas de chienne , ils achètent finalement un chien et décident de l'appeler messin .
non , seulement du whisky
comme françois pignon dans le dîner de cons ? avec tes invendus de copeaux de bois , ça va le faire , mdr !
*6 français sur 10 ne paient pas d'impôts sur le revenu .
cela demande donc infiniment de respect à accorder à cette nourriture
l'intérêt de nouveaux système , à surtout été pour windows d'intégrer de nouvelles technologie .
et si tu en parlais à un médecin ?
plutôt un lardon en foire.. , et un peu le dindon de la farce , sur ce coup-là.. !
fruits sans détours câlins et purs
il faudrait surtout bien des choses pour expliquer la métempsychose ...
prends un camping car , et passe par haie raies van !
jolie
euh ... c'est une question qui va tourner comme un satellite , hihi..
a apprendre à devenir un homme
…et cela vous donne :
des produit à l'ail ?
une bière
quand la bise sera venue , il faudra éviter qu'on te les brise avec des bises-billes
nous allons commencer par nommer ton problème : déprime . oui , tu es déprimé . maintenant , c'est à toi de faire ce qu'il faut pour te sortir de cette mauvaise ambiance .
bonne blague , merci !
le titre n'est pas complet . a la fin il y a `` le premier soir ''
demande a josé bové !
la mr pour victoria
alors pourquoi ? est ce les infos qui sont fausses ? est ce les vaccins qui ne marchent pas ? les gens vivent sans hygiène ?
mais daesh à aussi des blessés qu'il doit soigner sur place .
ne me remerciez surtout pas , je m'en voudrais trop que cela vous inflige une blessure narcissique .
de la part d'un anonyme , juste un jeune puceau débil
il aurait pu faire une carrière magnifique ... .mais `` petite tête ''
je sais pas !
aucun rapport avec la religion choisie par des humains vivant 35'000 ans après la disparition d'homo neanderthalensis ...
l'islam a encore oeuvré .
l'espèce humaine est celle qui a développé des outils de destruction massive , comme aucune autre ne l'a fait . sans se rendre compte parfois de la puissance des mécanismes qu'elle mettait en jeu .
on est dans l'internalisation du monde , autant que je sache . aux usa , on admet les voiles ou autre accoutrements . en france , il semble que tout le monde soit habillé pareil . quelle connerie ! paris ou la france n'a jamais été le centre du monde . tu reviens à la vraie colonisation où tout doit être uniforme ! tu n'es qu'un pauvre connard frustré de ne pas pouvoir `` percer '' dans ton domaine .
,
pourquoi te prendre la tête.. tu peux concilier les deux..
merci pour la blague
en revanche , si en temps normal , le gars n'a pas d'affinités avec la meuf , cela veut dire qu'elle profite clairement de son état fortement alcoolisé ( perte de contrôle du corps , parfois perte de mémoire etc.. ) ; et dans ce cas-là , j'estime que c'est plutôt moche et si ça avait été l'inverse ( mec qui profite d'une fille torchée ) , on l'aurait traité de salopard , violeur etc ..
je crois que d une certaine façon dans la phénoménologie ( gestalt ) , rien ne s oppose à une introspection pour affirmer les actes de la conscience ... il faut prendre conscience qu on ne peut être dans le monde sans monde ... les grecs ont inventé l aruspication quand ils se trouvaient devant le paradoxe de savoir s ils sont eux même ou le jouet de la contingence , ben ils préféraient sacrifier une chèvre et s en lavent la conscience avec son sang et s essuient avec ses entrailles .en fait nous ne sommes que des adjuvants de la philosophie , ses serviteurs y trouvant du plaisir à se plier à ses miroirs ... on se fait plumer comme des alouettes .
tout sauf macron .
les moteurs étant des `` turbo-prop '' ...
hein ? comment ça ?
le seul vrai argument , c'est de faire rentrer du fric dans les caisses . que ceux qui ont ces idées pourries crèvent aussi !
nenni
pas grand chose ...
vous me dites-ça
monsieur vient du 9.2 , là-bas , c'est une petite voiture !
euh ... non ça va aller . refourgue ce truc à dougui plutôt .
avariés dans les poubelles de la capitale et finissent par avoir des maladies pas seulement de la dénutrition , il y a aussi les rats et les puces qui vont attaquer ! ! ! ! !
le projet selon imdb est retourné aux oubliettes
tout le monde n'a pas fait des études comme vous , quel mépris ! !
c'est juste pour activé leurs vie sexuel.. !
effarant !
arrose les écrous de dégrippant et laisse agir quelques heures . si ça ne vient toujours pas coupe ou fraise .
• quand harry rencontre sally
cela est de même pour mes questions qui disparaissent et reviennent . ah oui , j'ai vu un fantôme ? chacun sa folie , la mienne j'en ai pleinement conscience , elle ose dire les choses qui vous dérangent !
apo celui qui assume . nous sommes tous des gj : p
je pense que cet t'oubli est parfois intentionnel .
et après il faudra qu'on te paie la procréation assistée quand tu voudras un gosse ! ! !
parce qu'avec tous les maladroits qui possèdent un fusil de chasse , on ne pourrait plus jamais se promener dans les bois . je ne connais pas encore la chasse au boeuf ...
il est chanceux , si elle ne travaille pas , parcontre si elle bosse , on doit souvent la faire sauter sur les genoux ... ... ..
je m'interroge sur les possibles effets néfastes des dessins animés sur les enfants . je m'explique . enfant comme tous le monde , j'ai regardé de nombreux dessin animé , film animation ou film normaux pour enfant . le hic , ça me faisais énormément révé et j'ai l'impression que je ressentais souvent de la frustration car je ne pouvais pas faire ce que je voyais même dans les films non animé où y a des enfants ... par exemple , quand on voit des enfants se balader comme ils veulent en vélo dans leur ville alors que j'avais pas le droit ( normal puisque trop dangereux si personne ne me surveille ou n'est là pour m'aider en cas de problème ) .. ou quand je les vois vivre en maison et avoir des tas de choses que je rêvais de jouer avec ( caméscope qui à l'époque était très gros et cher ..etc ) ?
bonsoir guernica ,
@ sarah vous êtes vraiment comique vous écrivez ceci : cette question n'est pas conforme à la charte , puisque tu cite le pseudo d'un participant de la rubrique .
tu me donneras le nom d'un président et généralement d'un politique qui ne s'aime pas ? ; - )
l ’ évangile dit : « …afin que quiconque croit en lui ( jésus ) ait la vie éternelle » ( jn 3:16 )
l'historique de ma santé depuis 11 ans - j'ai commencé par ne plus pouvoir marcher et au bout de quelques semaines , le verdict suite a un genu valgum mes 2 genoux sont mort.quelques semaines après je sais pourquoi j'ai souvent des abcés soit aux seins a 'entrejambe sous les bras verdict maladie de verneuil donc pour soulager mes genoux impossibilité de prendre de la cortisone qui favorise les infections mise sous morphine pour calmer les douleurs . depuis j'ai été opéré des genoux , j'ai 2 prothèses totales ( arrêt de la morphine ) pour continuer dans la bonne humeur on me découvre de l'arthrose lombaire dégénérative sur les 5 1ere lombaire plus une hernie donc le traitement est klipal 300mg 25 mg 12 comprimés par jour pendant 2 ans fin 2014 urgence car hépatite médicamenteuse . depuis début 2015 je suis sous ibuprofène 400 mg 4 par jour et a mes dernières analyses je suis en insuffisance rénale ( désolée d'avoir été aussi longue ) donc je voudrais savoir si il faut juste que j'arrête l'ibuprofène pour que tout redevienne normal , je revois mon toubib que le 03 05 2017 . merci pour vos réponses . passez toutes et tous un bon week end . sylvie
et comme ça , juste pour dire :
mdr
cela devient alors `` parole contre parole '' .
et nous ferons un couple adorable de vieux .
edwy plenel est `` pour les musulmans '' ( il a écrit un livre qui porte ce titre ) .
elle n a pas non plus tenu sa promesse
me prendra , légère ,
d'après les sites pornographiques c'est toutes des putes ?
bon dimanche quand même : )
rase-toi tu seras plus beau .
ça va finir par peter un jour ou un autre je vous assure
c 'est chasse au sorciéres à tout les étages en ce moment ... ... ..c 'est le grand remplacement ... ... ... ... ... ..faut faire de la place pour nos amis d '' afrique du nord et d'extréme orient .
cela semble épidémique à tout groupe humain et ne connaîtra jamais de fin ...
- de minuscules fourmis , à peine 2 mm de long , de couleur brun assez clair ,
la barbe c'est possib ' parce que le mini cierge n'a rien à craindre ! en plusse ça risque de faire disjoncter le ventilo et tu serais accusifié de destruction de materiel ... par contre tu peux t'en servir pour aller plus vite à bicyclette dans les côtes ( du rhone )
ô toi capitaine de `` l'exodus '' combien de marins clandestins t'ont confié `` la vie '' ? cette vie qu'il fuit pour en souffrir et parfois même en mourir ? le bagne ou l'esclavage parfois aussi ? même que d'inconnues à ce jour nuisent à la marée ! ( va & vient ) d'un port ou d'une jungle à la recherche de la terre promise ? pirates d'un jour , évacués un autre jour dans la houle de la foule ? que de vagues , que de vagues ...
non ! beaucoup s'aiment vraiment .
si on arrêtait de rembourser l'homéopathie et autres poudres de perlimpinpin , on pourrait utiliser cet argent pour mieux rembourser les lunettes , les soins dentaires ou les prothèses auditives ...
pourquoi les religions . ?
vous préférez laquelle ?
je souhaite mettre un kit carrosserie de rafale sur mon avion cessna 206 .
si , il est grand temps .
loooool !
tu a dut prendre de la graisse au pubis ( cela peut facilement faire perdre jusqu'a 4-5cm )
( encore faut-il saisir ) comme la poésie apprendre et comprendre ressentir ... ) une fosse ...
il vaut mieux changer de voiture !
ça m'est arrivé et c'est a partir de la que je me suis prit en main et aujourd'hui tout se que j'ai , je le dois qu'à mes efforts .
💸💸💸
loll .
avec yahoo il n'y en a pas .
bonne année
contrairement aux religions , quand la science ne sait pas , elle n'invente pas des histoires : elle cherche .
un beau gosse sur terre peut être un thon sur mars !
dans les paramètres en haut à droite .
le chinois , c'est le meilleur petit ami de la pâtissière..
moi , je suis toujours grave mais jamais pesante sur qr ! !
c'est un bon accomplissement pour un vrai homme . même pour ça tu dois travailler .
qui es zina ?
good
c'est un virus .
hen..mais comment t'a fait.. ? attends , bouge pas on va recommencer toi et moi . faut que je vois ça
qu'elle vienne sur moi bonne nuit
je complète parce que tu avais oublié l'extreme droite dans ton panorama . lol ! !
rimez vingt fois , rimer cent fois ,
l'épouse ou la compagne de
et donc ?
qui baiser
j ’ ai la vraie vie adorée
tarn -et- garonne ?
prends toutefois une jardinière assez grande sinon tu n'auras pas grand chose . draine ta jardinière et fais un mélange de terre de jardin et de terreau . tasse bien pour que les racines soient bien en contact avec la terre , et arrose , sauf s'il gèle ...
socrate : et quel est le plus laid de faire une injustice , ou de la recevoir ? réponds .
tes yeux narquois un peu pervers ,
niger mali soudan
cette personne est peut etre moche pour toi mais pas pour d autres..chaqu un ses criteres..
allez , soyons pas chiches , des milliards !
il manque le roll
bien-sûr , avant un an il n'y a rien à grailler dessus .
chez ma soeur
c'est une série pour ado post pubères a peine plus digne de figurer au panthéon des séries que les marseillais vs le club des cinq .
je les vois toujours le faire à déco , sinon cela dépend de l'état du papier peint ... s'il est en mauvais état ... il y a pas à se poser les questions , il faut l'enlever !
tu travailles dans un commissariat ?
de la politique : '' faites ce que je dis , pas ce que je fais ''
l'écriture ...
si cela se produisait , je te conseille de prendre des gélules d'olivier , ail , aubépine avant d'essayer ces traitements chimiques qui ont bousillé ma vie .
6 % partent au fonds interministériel de prévention de la délinquance ( fipd ) , lequel sert au financement de la vidéoprotection ,
ca me paraît évident . qu'est-ce que tu ne comprends pas ?
quant à carla bruni , elle a été belle comme mannequin mais elle vieillit mal , et elle n'a rien d'une reine .
parce qu'ils font réellement rire quelqu'un ?
c 'est la mort qui prend ton frére ... .♫
j 'ai vu un macchabée bruler à l ’ incinérateur du pére lachaise .c 'est cuisson rapide , le corps s'ouvre , ça gicle pas mal , au début il y a trop d'évaporation tu ne vois rien , ensuite le squelette se consumé comme s'il était en bois . ils ont retiré les cendres , on ne reconnaissait que les dents , l 'émail n'avait pas complétement brulé .
perez a changé de politique , mais en même temps il n'y a que tres peu de joueur ( cette génération ) avec l'aura qu'avait pu avoir zinedine zidane , ou bien un beckham .
c'est faux et n'importe quoi
la fontaine d ’ ángel caído au retiro
... ... ...
pourquoi tu nous poses cette question ? est-ce que ... tu as au moins une étude qui le prouve ? j'espère au moins que tu es un gros raciste . j'espère aussi que tu as déjà tuer un étranger . parce que moi , j'aime pas les trop les gens qui jouent le jeu des racistes sans savoir que ce sont avant tout des criminels .
le propriétaire d'un logement en location doit faire réaliser plusieurs diagnostics obligatoires avant de pouvoir louer , tels que le dpe ou le risque d'exposition au plomb . l'état des installations de gaz et d'électricité du logement a été ajouté . ces deux diagnostics sont en effet obligatoires depuis le mois de juillet pour les locations si le logement loué est situé dans un bâtiment dont le permis de construire date d'avant 1975. pour les autres logements , l'obligation ne commencera à s'appliquer qu'à partir du 1er janvier 2018 .
... et pas les saintes écritures ...
après le fait que ce ne soit pas que le groupe lr qui soit parti , mais tous les groupes d'opposition , semble quand même indiquer qu'il y a un souci sur ce point . et surtout cela signifie que le rapport de la commission ne sera signé que par des représentants lrem . sur le plan politique cela va être catastrophique . il y aura en effet toujours un doute sur la valeur des conclusions de cette commission . il sera facile de dire qu'elle a cherché à faire payer un lampiste plutôt que de chercher les vrais responsables .
reste à identifier nadia , qui passe son temps à noter les garçons de la bande à titeuf ...
toujours aussi con ce pauvre célestin ...
une nouvelle revendication sur la `` neutralisation des fichés s avant qu'ils passent à l'acte `` pour les gilets jaunes ?
oui . je n'ai rien contre le circuit de magy cours sauf qu'il est situé en bourgogne franche comté où il n'y a malheureusement pas grand chose à faire . en plus les hôtels sont affreux , le climat pas génial et l'environnement pas terrible . au moins , au castellet , on est en région provence côte d'azur , où ça sent bon le rosé , le soleil , la mer et l'arrière pays . il faudra quand même patienter jusqu'en 2018 ...
de me sentir minuscule et émue devant l'immensité du temple de carnac et de ses merveilles , sans oublier la vallée des rois ... .
yes gfood je valide idem
non ... .ils n'ont jamais brillé sur la scene internationale ... .et y'a trop de concurrence plus sérieuse
moteur 1200 de trop petite cylindrée pour ce genre de véhicule .
croyez-vous que cette `` city '' va favoriser les concurrents de l ' angleterre ?
en quoi l hydrogene est-il une piste ?
imaginons qu'ils soient numérotés 1,2,3,4 et 5 .
vogue donc la galère ...
bsr mr
mtcn proof
non . je suis dans la même situation .
24 h .
une belle femme et une comédienne sympa
il est toujours dans le sens où tourne le vent comme une girouette .
la réponse est peut-être dans whyki-pédia .
il semble que seuls les policiers nord-coréens ne sont jamais attaqués
chère à boileau et à la fontaine.. ?
classe supérieur si l'un des 2 est ingénieur , le ou la prof est en classe moyenne
pourriez-vous me donner une idée sur le nom que je pourrai donner en sachant que je voudrai un nom au y'a `` tacos `` dedans que sa soit court et facile à retenir et articuler .
et tout nous arrive , au fil du temps
- histoires percutantes ;
notre sensorialité s'affine avec l'expérience . elle donne une autre échelle d'importance aux réalités . elle découvre petit à petit et s'adapte à nos vraies valeurs .
mais au dessus des eaux régnait l'esprit de dieu dit la genèse
ce n'est pas la peine de démanteler l'éolien . nous n'avons pas été obligés de démanteler nos moulins
non , l'isf est une vue de l'esprit mais ne changera pas la face fiscale française ni son équité . faire évoluer l'impôt sur le revenu , oui . il faudrait payer dès le premier euro , surtout quand on bénéficie des services offerts par le gouvernement : école , santé , transports , etc. faire une réforme fiscale , oui , pour que la france soit compétitive face aux autres pays . concurrence , oui , mais loyale .
oui
ensuite , au nord de stockholm , on connait les îles ( minuscules pour la plupart ) de la baltique . des amis y ont une maison de vacances très écolo . ces îles sont si petites qu'il n'y a que des sentiers et aucune voiture . très beaux paysages de mer et de forêts , de gros rochers lisses et rougeâtres , des pins , en juillet quand nous y étions ça m'a rappelé certains paysages de la méditerranée .
pas normal je paye supplément chambre individuelle
parce que tous les italiens ne sont pas fascistes , dieu merci , même si leurs dirigeants actuels n'ont pas l'air de s'améliorer de ce point de vue .
on dit que stallin a tué 1 million d ’ orthodoxes
il serait tout à fait normal que merkel soit non seulement virée de son poste , mais egalement pendue pour trahison envers son peuple , tout comme bon nombre de dirigeants européens
parce que j'ai eu le mot `` véhicule '' à la lecture de ta question
bien à vous
la boite de lego te renvoi a ton enfance , de c'est c'est un jeux , alors qu'une boite de vis te renvois a tout ces moments et en prise de tête avec bobine tu t'enferme dans ton garage pour bricoler et te passer les nerfs…
est-ce la prochaine étape de l'évolution humaine ?
i x coupé en deux , la moitié supérieure est = iv
ah ! l'holorime et l'homophone
j'ai rencontré une personne âgée qui ne se rend pas compte qu'elle empeste l'urine .
je pense que c ’ est subjectif . je trouve que c ’ est un très bon film et que c ’ est même une référence dans sa catégorie . il se peut même que ce soit l ’ un des meilleurs films de louis de funès . toutefois , ceux qui ne sont pas fans de ce genre ne le verront pas du même œil .
... ..il y a du cas par cas .
un grand nombre de parisiens partent le week-end , lorsqu ’ ils en ont les moyens , ils ne détestent donc pas la province .
à/dans ces deux îles . même si leur langue prédominait ( très
seulement quand ils sont étrangers .
en plus , c'est toxique
peu importe mais que ça soit entretenue !
cadeau ( *_* )
mais bon , tu ne peux pas comprendre ...
entraines toi , un bon tireur d'élite libérera la france , bonne chance .
pris au pied de la lettre , la zoophilie c'est aimer les animaux .
normal ! il faut qu'ils maintiennent la pression . faut vraiment être limite pour ne pas comprendre cela , si tu vois ce que je veux dire ... .
π=3.3m5q3m2dcpqodjngig99aq8n55dlg4i
-- -- -- -- -- -- -- -- -- -l'île au trésor
en perdent parfois la santé et la raison ; et que certains autres deviennent fous , ou , encore , se suicident !
il faudra que je me renseigne un peu plus je lui reproche surtout l'exécution d'olympe de gouge qui avait écrit les droits de la femme et qui avait critiqué le bain de sang mais si ça ce trouve ce n'est pas lui ?
tous pensent que les deux ne serviraient à rien
y compris l'argent gagné grâce à l'argent ( côte d'une action ) .
avec la `` nov langue '' les vrais démocraties sont appelées `` populismes ''
fallait peut-être regarder avant de signer la convention de stage la santé financière de l'entreprise ! eh oui ! ce serait bien étonnant qu'il y a 6 mois elle ait été en situation florissante . mais quand on est un gogo ...
les gilets jaunes , c'est eux .
à l ’ époque du califat muslman d ’ andalousie , les muslmans avaient des savants et des chercheurs dans beaucoup de domaines et qui inventé beaucoup de choses
et en quoi sa le concerne ? c'est entre vous et sa cousine , mais bon faite lui comprendre que c'est une histoire de cœur et pas de cul .
et bien j'en pense que meme si ca lui fait pas plaisir il faut bien se résigner a laisser sa place elle a un boulot que j'imagine passionnant et elle voulais certainement continuer mais bon place aux jeunes , c'est pas comme si elle travaillais a l'usine en faisant un boulot pénible ou la il ne faut pas les pousser ceux qui ont atteint l'âge ils partent deux memes
/toulouse/1626867
tant qu'ils ne voteront pas la séparation de la religion et du gouvernement ... il en sera ainsi ! ! !
dans ces condition , le raciste se servira de la mondialisation pour alimenter ses fantasmes . il rejettera les exemples et analyses contraires à ses thèses , et essayera de trouver tout ce qu'il peut qui puisse alimenter ses fantasmes .
quand on est faible on est méchant .
saint exupéry a dit : `` la terre ne nous appartient pas , nous l'empruntons à nos enfants . ''
il ne faut pas vendre la peau de l'ours ... ...
quelque chose de simple comme ''suivez-moi ''
vous dites n'importe quoi . enfin , tu dis n'importe quoi . qu'est ce qui te fait penser ça ?
babe , le cochon devenu berger
mes quatre vérités ... ... ... ... ... ... .. !
baignade en piscine ou en mer . ( j'ai ni l'un ni l'autre à dispo )
l'avantage c'est que boutef n'aura pas la possibilité de quitter la salle quand il se foutra de sa gueule , vu que votre président est sourd et impotent ... il restera sage et ne dira rien ... il est muet .
car ils sont grand saigneur
.
ben tu voulais un plan cul ... tu l'as eu ! !
t'es allé chez carrefour ? ! ?
oui
il a reproché à nkm de ne pas avoir battu hidalgo à la mairie de paris !
ebauche de réponse suite à l ' aparté de @ théodore le hars 2 ...
impolies et dominatrices ?
ça devrait les calmer .
trucs/gens , c'est le nouveau mot pour désigner les cons ?
quels jeunes : famille , racailles , élèves , travailleurs , connaissances . . . ? inacceptable de toute manière et dans tous les cas de figure , continuer à l'enseigner à ceux qui sont ouverts au savoir vivre , les autres tant pis ! !
y a même pas de vin blanc ! j'viens pas !
tout ça était calculé .
on est obligé de faire des suppositions pour comprendre le quotidien
tu risque des poursuites , si la personne porte plainte
ils ont vu qu'il fallait s'en aller ou mourir ;
c'est énorme comme calcul .
je peux me permettre de vivre avec ******* €uros par mois pendant 10 ans ... .
( assiociateurs ) , puisque seulement allah nous protégé لا شريك له
► en n'utilisant pas l'anonymat pour poser une question .
bien dit
putain y a de ces tarés par ici
il ne m'appartenait pas , d'ailleurs à part quelques vacances je ne le voyais qu'au maximum un dimanche de temps en temps , mais pourtant c'était une évidence pour tout le monde et tout le monde le désignait comme `` mien '' .
j'ai dit !
prête à chanter comme un oiseau ;
12 si un homme couche avec sa belle-fille , ils seront tous deux punis de mort ; ils ont fait une confusion : leur sang retombera sur eux .
*** où trouve-tu des vrais français ( ses ) de race ! ? . ^^
fais-toi aider . la passerelle n'est pas si difficile à traverser .
artifice
confo ! ! ! des cons ils prennent les agents de sécurité pour des chiens , en tout cas vers chez moi
ça sent l'envie de partouze ! ! ! ! !
quand `` se '' = `` soi '' , accord du p.p . avec le sujet
absolument pas .
c'est surtout chez les gens de droite que l'on trouve souvent les pires pervers sous couvert de l'eglise catho
et qui sera à matignon ?
merci pour ces infos ; - )
c ' est le seul moyen pour empêcher des organismes parasites ... à devenir plus puissants et plus riches que l ' état ...
on ne peut être déçu de ce qu'on savait d'avance .
c'est qui ? moua j'connais que ala..sacienne
qui sent , en la serrant sous la sienne pressée ,
je déteste cette société qui nous punie d'être humain . je me dis qu'a chaque coup de couteau je lutte contre votre injonction au bonheur au parfait .
tout comme notre belle amie riha , je ne pense pas que ce soit un plagiat.. ils se sont inspirés tous les trois de la légende des nixes ( nymphes de la mythologie germanique ) .. merci de me faire découvrir ce beau poème de heine.. du peu d'allemand qu'il me reste , je trouve la version allemande beaucoup plus épurée que la traduction..
un jour , j'ai proposé à une fille que je n'avais jamais vu de ma vie , d'aller prendre un verre et on était chez moi trente minutes après . je ne te raconterai pas la suite car je vais être censuré ... ..
ni-ni / mi - mi
je croyais que les jeux d argent étaient haram ?
le pognon ne pourra pas remplacer la dignité du peuple qui a été mise à mal
il s'en sort encore bien !
ils le font chez nos voisins , c'est un standard de liège !
moi oui ; )
birds participate in time creation . it 's a sin to kill birds . dinosaurs live under our level ; they will get out through sinkholes and lakes ; to kill them , go for their nerves . save the birds ; but kill the dinosaurs . first dinosaur will come out of volga river in russia . demons grow human skin ( from a sample taken during abduction ) and put it on so as to look like us . demons will invite people to be healed inside their ufos ; those who go will be like zombies after . gov't provides demons with diamonds and allows demons to abduct people . if you 're being abducted , slowly pray the jesus prayer .
oui il voit bien que vous êtes une grosse cochonne .
tu fais partie de ceux dont la belle plume ,
et dire qu'ils ont donné le prix nobel de la paix à obama .
oui , mais sans fautes cela fonctionne mieux !
.
allah était déjà un des dieux adorés à la mecque… avec sa statue !
c'est fait , il a capitulé .
sûrement parce que tu fais mûr pour ton âge .
etant pour 1/3 de proportionnelle , 1/3 de citoyens volontaires tirés au sort et 1/3 des députés à la sauce actuelle , des fn à l'assemblée , cela fait partie de la vie démocratique .
les fils de putes et de connards se rencontrent dans toutes les ethnies
.
pas sur instragram que tu trouveras ça . pas du full nude en tout cas .
c'est pas merde , faut nettoyer ces putains de fenêtres encore ? ?
les femmes aiment se frotter l'entrejambe avec des harengs mort , faudrait leurs dirent que c'est nul comme idée
et je ne parle pas des chinois qui ont été sacrifiés pour construire les chemins de fer dans les pires endroits possibles
eurexit . muzexit .
même pas en rêve
j'ai circulé en gpl très longtemps , alors j'ai eu ce genre de problème avec les injecteurs , et plus `` vicieusement ' avec une petite bobine filtre , qui se trouve avant l'arrivée de gaz dans les injecteurs , si je me souviens bien . la valise détectait une panne moteur , ça a duré 6 mois , et puis un jour le gars qui s'occupait de ma voiture a trouvé . c'était un passionné .
créer de l'emploi ! pour produire des biens et des services facturables a une clientèle , et dont les revenus permettront des embauches , etc ... mais , pour créer , il faut des idées et du capital ( de l'argent ) . les idées , tout le monde en a ! l'argent , l'etat n'en a plus , que sous forme d'une dette colossale , bientôt assassine ! alors , il faut faire appel aux banques ... qui ne prêteront rien par manque de garantie ! alors , il faut faire appel aux investisseurs ... qui ne prêteront rien et n'investiront rien , car nous les ponctionnons à un niveau irréel -ce que j'appelle l'enfer fiscal !
putain , bon courage ... bois de l'eau et du coca , on se déshydrate avec la gastro
1 : du coup on minore la gravité des crimes des vrai nazis dans l'image actuelle qu'on en à ...
bref j'ai des idées et du potentiel et j'ai déjà travaillé pas mal dans un domaine et ça a porté du fruits @ justine , mais bon vous ne pouvez pas le savoir ... . merci quand même . je ne suis pas inquiet pour moi ... c'était juste pour savoir ce qui existe comme possibilités ... mais bon je n'ai pas de réponses et sur le net rien ne me convient ... . finalement je crois je vas abandonner cette idée ... soit . sur ce belle journée ! ! ! ! !
le chien a été écrasé par un camion et non renversé .
partons , dans un baiser , pour un monde inconnu ,
ce mec est de l'ancienne école . et il veut diriger le pays ! :
c'est comme le japonais mamadou tomba , cela n'existe que dans la tête des beaufs .
c'était à la suite du choc pétrolier dû à la guerre du kippour .
autran @ yahoofr
je vois qu'elles ont réussi à vous enfermer dans un monde infantile ou tout raisonnement cohérent est impossible .
en cherchent bien dans les couloirs tu trouvera..courage sam.. !
pour info j'avais essayer la creme nivea pot bleu mais pas efficace , le lait corps mixa moyen marche un jour max
car la presomption d'innocence doit rester un droit
le plus facile au niveau compatibilité , c'est de créer une machine virtuelle avec win95 . j'ai comme ça une virtual box avec win xp , win 98 , ubuntu et même un iosx . le tout fonctionne très bien .
je la ressortirais .
je ne le ferai plus jamais . depuis ce temps la je pardonne : ) )
nostradamus est mort et enterré depuis un bon moment . on lui fait dire et redire à ses prédictions tout ce qu'on veut bien croire ... et puis si ça arrive pas dans 5 ans on ressort un bouquin avec les mêmes versets .
il faudrait peut être voir pour un prénom plus joli !
ce sont des informations accessibles , s'ils mentent je le saurais !
( 1 ) littéralement `` le ce qui est [ le réel existant ] par où il est ce qui est ''
ben , la voir sans sa grand-mère
ce pays qui retrouve enfin l ’ âme russe avec vladimir poutine , qui a réussi à remettre la russie au premières loges dans le concert des nations , qui refuse d ’ être encerclé de bases de l ’ otan alors que le pendant de l ’ otan ; le pacte de varsovie a disparu avec l ’ union soviétiques- avec les anciens pays satellites haineux et revanchards comme la pologne , la hongrie ou les pays baltes .
tout cela participe à l'imperméabilisation des sols agricoles et l'accélération de l'écoulement des eaux pluviales qui évidemment viennent grossir les cours dans les vallées et les crues .
eh ! toi le faux flic ! tu es fiché dans les nuls ! ta question est partie chez les flics , ils vont te retrouver ! ! ! !
non
dans cinq ans , il va toucher sa retraite d'ancien président pendant combien de temps ?
et rien , ni votre amour , ni le boudoir , ni l'âtre ,
- etc .
je pense qu'il n'y a rien d'étonnant . la fft ne pouvait pas faire autrement que de proposer au capitaine vainqueur sortant de reprendre la suite .
tes mains introduiront mon beau membre asinin
les cons c'est peut-être nous .
il faut minimum avoir de contact pour créer un groupe
les 20 % de macronistes ?
je suis juste surpris d'apprendre que `` garni '' était un nom invariable..
..
d'abbord va te faire raser la poitrine tu ressemblera plus à une femme
c'est repété putaing
al-bar-bak porte jean cuir é nantes ça va
oui . d'ailleurs , je m'en suis fait 2 douzaines pas plus tard qu'hier . bon , c'était du congelé mais je les ai fait décongeler dans du lait pour récupérer la protéine et elles étaient tendres et savoureuses . bon , petit inconvénient , ma femme m'a envoyé coucher dans la chambre d'ami vu qu'elle ne supporte ni l'ail , ni le persil et parait-il que même en m'étant lavé les dents et brossé la langue , j'empestais la persillade . mais je ne regrette rien . allez bonne nuit , je vais essayer de rejoindre le lit conjugal .
pour cela ... nous nous créons hypocritement ... des réponses alambiquées qui justifient sans cesse les actes inacceptables générés par nos égoïsmes ...
comme les macronistes engouroutés de ce site ( toi , la pieuvre , émère , et quelques autres ) , tu finiras par t'étouffer avec ton mépris puant !
c'est à cause des intérêts , parce que si on vous prête un à condition que vous en remboursiez deux , où est-ce que vous allez trouver l'autre si vous n'avez rien ...
bleus ! ! !
non , il est au maroc , en famille , à écouter pérorer les journaleux .
lol comme si la france n'avait tué personne et sans raison chez les bouts gnouls ! eh oui , les carnistes spécistes ne sont pas tout à fait humains !
l'hydrogène risque de leur faire un choc s'ils se renseignent dessus ...
est-ce qu'il n'a pas compris à quoi il sert ?
gros mytho ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! !
jésus avait dit à plusieurs occasions , qu'abraham s'était réjouis à sa vue ( ± ) . ceux ,
d ’ être un médecin sexy ! ! ! !
pas surprenant
winter 's gate insomnium
- de l'eau ... je ... vous ... en supplit ... de l'eau !
tu fais une synthèse des deux résumés , surtout tu je fais en conservant ton propre style , mieux vaux éviter les copier/coller… et ça devrait te dépatouiller . mais le mieux c'est tout de même lire les livres en temps et en heure , surtout que celui-ci à l'aire vraiment intéressent , je vais peut-être l'acheter .
bonsoir , carlène !
( source : dimitri )
►
quant au a et au à l'un est un verbe et se conjugue suffit de mettre une autre personne pour le reconnaitre et l'autre ... ... ..non
chers amis , nous dits wagons ...
méthode de paiement !
-- -- -
si tu savais de quoi tu parlais tu saurais que cette interdiction ne fait pas partie de notre constitution mais est une loi votée en 2010 .
l'islande ! la roumanie ne m'inspire pas et vous risquerez de sauter sur une mine au vietnam : - )
des millions de gens de par le monde meurent de soif et de faim .
bonjour ,
- le prévenu a attendu d'avoir fini son repas pour commencer une grève de la faim .
donc passé une certaine durée de vie , ça n'est plus un argument commercial .
nulle signifie > rien ! ! !
c'est une forme de luth , je te l'accorde .
je n'ai jamais pu dormir avec mes chats à cause de ça , surtout que je travaillais le lendemain . je fermais la porte de ma chambre . ils avaient une châtière et de la nourriture pour être libre de faire ce qu'ils veulent . pas de fenêtre ouverte chez moi .
parce que les seins trop lourds gênent pour courir .
soyez vigilants et protection~+ les enfants doivent affronter la vie+la ceinture
que voulez vous ? j'ai bossé 2 ans à peine ... et quelques mois ... .
a notre époque il existe :
elle voit que cela vous stress et cela lui donne du pouvoir sur vous , normalement à l'école elle ne le fera pas car vous n'y serez pas
- vous êtes peut-être passé d'une alimentation équilibrée à une alimentation déséquilibrée et excessive .
et que dit la reine
non , le placenta est une sorte de fabrique à hormones et à tout ce dont a besoin le bébé pour se développer . il a la forme d'une espèce de gâteau ou de galette .
vous y croirez quand vous le verrez ?
amandine .
parce que sœur anne n'a rien vu venir : )
il est raciste , comme dieudonné ...
motul 300v 5w40
car même si c'est l'allemagne qui domine l'europe économiquement , ... politiquement ... c'est la france ...
les asticots ?
signalez-le
c'est très vrai .
la grande majorité des casseurs et pilleurs sont les black blocs et racailles des cités ! a lille 3 manifestations sans aucun incident ! normal pas de black blocs ni de racailles en nombre !
par avion .
𝕰𝖙 𝕰𝖝𝖈𝖊𝖑𝖑𝖊𝖓𝖙𝖊 𝖏𝖔𝖚𝖗𝖓é𝖊 ! ! !
a pierre un grand merci , il est vrai que `` je ne sais que faire en premier '' sonne mieux . votre réponse me satisfait pleinement . bonne journée .
pas sûr !
une connerie de plus pour ce triste guignol , on va bientôt faire un recueil de toutes ses niaiseries dites en public , c ' est consternant .
mon lit .
oui , surtout quand l'amour s'enflamme ... ..la vie pétille
je suis d'accord avec mon cousin `` ano '' c'est des putes de dernier choix et veulent se donner de l'importance sur quelques sujets qu'elles font rouler en boucle ! des petasse c'est tout !
pourquoi pas ?
`` dénonciation calomnieuse ''
et finalement j'ai bien choisi : c'est un tel moment de bonheur avec le kebab et bien que je sais que je ne connaitrais pas tous les kebabs du monde , continuons le kebab , c'est bon et bonheur .
j ' ai bien failli , une fois et ça m ' a fait très peur .
par ce que ce sont des larves peut être
c'est ça !
qu'il s'agit d'épier ... mais par des hommes de mains qui lorgnent avec un œil de perdrix !
les gens de droite le , traite de gauchiste
par ce sage écrivain la langue réparée
c'est vrai c'est scandaleux ce deux poids deux mesures .
certains : )
les barbecues c'est pour les pays chauds , en france la plupart du temps on cuisine à l'intérieur parce que ça caille
merci pour la blague .
miterrand l'avait tres bien compris il savait que la droite francaise comprenait une partie raciste il en a fait le fn
ce qui me pose problème c'est ton orthographe . c'est incompréhensible tellement c'est bourré de fautes
l'alcool , c'est plus insidieux .
einstein ça l'aurait peut-être amusé mais on ne le saura jamais . quant à napoléon ... pourquoi pas newton , platon ou l'inventeur ( injustement oublié ) de la roue ?
dieu menaçait avec du silex tranchant comme une lame de rasoir ?
elle s'attache plus à l'albion , qu'au continent …
enfin , avec ta permission..
tu risque de payer plus cher !
il fait tout , pour avoir un parlement à sa botte , et les macronistes continuent à afficher ( toi en tête ) le mépris le plus puant ...
alors qu'austral aux `` faut bite '' .
du soleil ( au coeur ? )
c'est le meilleur de la série
merci à maxime benatouil pour ce qu ’ il nous dit de la tentative d ’ instrumentalisation de l ’ antisémitisme par certains politiques français ( et par leurs appuis sionistes ) pour discréditer le mouvement des gilets jaunes
x² = 1/2
taille us et pas toujours équivalant à l'europe , exp : le xl et plus petit en france
trop choupinou..
pour la lune c'est différent . elle tourne autours de la terre et n'est pas toujours à la verticale du même point de la terre . parfois elle est au dessus de parties de la terre qui sont dans la nuit , parfois elle est au-dessus de parties de la terre pour lesquelles il fait jour .
je préfère le langage des oiseaux ?
beaucoup de musulman ignorant pense que l'islam existe en france ou en europe où amérique alors ils ont construit des mosquées et pense que tu va bien pire il pense que leur enfant a une éducation islamique par nature juste parce qu'ils sont nés arabes pire encore certain pense changer la france l'amérique l'europe et espère un jour quel devienne musulman
euh ... les 51 % qui n'ont pas voté n'ont qu'un droit : la fermer !
ce sont des activistes pour le climat .
alors il faudrait bien que les pays riches arrêtent de consommer comme ils le font , et que les autres arrêtent de pondre comme ils le font aussi ..
tous ne sont pas vêtus de la pâle livrée ,
eux richs cons , fils de richs cons , rester richs cons et faire pôvs cons !
augmentation de plus de 20 % depuis quelques années , comme le prix des voitures d ailleurs plus de 6000 euros en 6 ans , on se demande pourquoi , elles sont toujours aussi pourries les voitures françaises , cela fait chère la tablette et sans tablette pourquoi on ne peut pas l acheter , cela devrait être une option à 6000 euros
le plus grand défi sera toujours notre combat contre notre ego , c'est l'ego de l'homme qui est responsable de tout le mal sur la planète .
ah nonnnn pas encoooooooooooore ! !
et qui vous soignera , seul et malade ?
ne te laisse pas ébranler par le comportement des autres .
... au tarif horaire du prem ... on commence à comprendre ... !
que l'aigle connaît seul et peut seul approcher ,
question stupide qui vaut même pas la peine de répondre
je suis né réfugié
le jour naît couronné d ’ une aube fraîche et tendre ;
avaler la fumée — pratiquer fellation et avaler sperme , sucer et ne pas recracher ? non vraiment pas !
et après avoir bien engraissé les riches après s'être bien engraissé lui-même ! ! ! ! :
d'autre part , comme l'a dit bidule , c'est la décélération subie par les passagers qui limite la distance de freinage actuelle . si on voulait freiner plus vite on le pourrait . je ne sais pas si vous avez eu la chance d'être dans un avion qui utilise ses inverseurs de poussées . moi si ( un aéroport planqué au mileu de montagnes . une fois passé un certain seuil , le pilote ne peut plus décider de repartir , or , il a pris la piste beaucoup trop tard ) . on apprécie quand c'est ça ou se planter dans un building en bout de piste . mais bon , c'est loin du confort vendu par la compagnie aérienne .
où dort enseveli le peuple des métaux ,
et le mariage il est jetable aussi ? !
l'adage dit que `` l'argent ne fait pas le bonheur '' . la plupart du temps , ce sont des gens qui n'en ont pas beaucoup qui disent ça pour se consoler . j'ai dans l'idée que s'il ne fait pas le bonheur à lui seul , il y contribue grandement ! !
bien sûr . en même temps c'est facile quand t'es super fort avec des pouvoirs d'immortel de venir faire le kéké sur terre en étant certain de retrouver ta place . ça fait penser aux grands bourgeois aux usa qui font des stages de sdf ( si , si , ça existe ! ) pour voir comment ça fait : 2 jours , et hop , après on retrouve sa piscine et ses grosses bagnoles ...
un bug
du miel ?
louis aragon .
👨‍✈️ il parait que c'est le sdf qui a récupéré un peu d'argent dans un local de transport de fonds resté ouvert à roissy .
pas tout à fait sur les chantiers ou dans les entreprises de déménagements ! mais en contrepartie bcp d'hommes font la cuisine , repassent le linge etc .
je laisse lamartine exposer sa théorie en vers et contre tous :
c'est un sujet que les gilets jaunes ne mettent pas assez en avant .
comme beaucoup , je me demande par quel score le pen va perdre comme d'habitude .
je ne trouves pas beaucoup d ’ intérêt a ce mouvement . mais je vie dans une grande ville et n'ai jamais fait un tel constat de leur part
yes
on peut tout faire , et même s'assoupir , pourvu qu'on n'aille jamais contre le consentement et le désir de l'autre . la moindre résistance doit nous inciter à modérer nos ardeurs .
je suis seul ! c'est l'heure qui sonne
les créanciers s'assoient sur les dettes , et comme parfois ces entreprises sont de pures arnaques , les exploitants ont souvent mis de coté pour remonter une autre entreprise , et ils recommencent sans fin , juste en mettant des gérants de paille différents .
ce n'est tout simplement pas possible .
les vieux pourront bientôt faire l'amour en apesanteur !
ah ! tiens , tiens ! ... la france vous la détestez ( l'horrible colonisatrice criminelle contre l'humanité ! ) mais vous venez pleurer dès que vous avez besoin de quelque chose ? allons , un peu de cohérence svp !
la bonne blague !
pas eu le temps d'en prendre un
profiter de tous les moments avec les personnes que tu aimes .
je vais demander à la sncf s'ils peuvent se remettre au travail car les insectes nous mordent
une certaine paix . mais célibat ou en couple , il y a toujours des plus et des moins .
tg
a moins que ça soit l'effet de la canicule
le danger de mettre la pizza directement sur la grille , c'est que le fromage coule sur la sole ( le sol du four ) ! le mieux c'est de mettre du papier sulfurisé sinon du papier alu ! sinon , un moule à tarte assez grand pour que la pizza déborde pas ! sinon , il se vend aussi des `` plaques de silicone '' qui sont extra !
on s'en fout complètement .
ne s'affichant
j'ai gagné ?
je suis communiste , et je vais te tuer si tu t'es pas mis anonyme
oui mais même couleur , mais pas la même paire , une avec un talon fin l'autre avec un gros talon ^^
on tire on discute après épicétou !
c'est comme les requins , ; c'est un avion `` marteau
et il y a le brésil aussi !
notre perception de la liberté , n'est pas la liberté .
alors que pour balkany , y'avait pas urgence , n'est-ce pas ? 30 ans qu'il nous nargue !
on peut exister sans être quoique ce soit pour personne ou le bien de l'humanité.. un no-life comme on est nombreux à l'être ( ou pas ) nous existons mais c'est tout..
no way .
mdr tu fais pitié avec tes intox
il aurait fallu pouvoir regarder la médiane , mais cependant qu'il y a visiblement une classe plus aisée pour celui de la police , ce qui n'est pas surprenant . cela ne traduit pas pour autant un soutien plus fort .
.
est-ce parce que je crapotais plus que je ne fumais ?
tiens , voilà les coloniaux .
c'est avec ce sentiment d'amour qu'on peut construire son propre monde comme il est dit qu'on peut soulever des montagnes , pour dire que ce pouvoir est sans limites , et n'a rien à voir avec les petites croyances des hommes ou avec leurs convictions tant que ces convictions ne leur disent pas qu'ils sont dieu et qu'ils peuvent soulever des montagnes ...
c'est une construction qui s'établit peu à peu dans l'enfance ( liens parents et soi ou fratrie et soi ) et qui s'affirme à l'adolescence ( sphères de rapports sociaux exogènes à la famille ) .
dans goldeneye ...
ce que vous faites ici bas
merci de me dire quoi ?
dtq .
bonjour ,
c ' est france inter qui le dit ...
est fait pour inspirer au poète un amour
et pourtant certaines grenouilles de bénitier peuvent être détruites .
— et g un nouvo foto de zoooooophilie ! ! ! ! ta vu la brebi ! ! ! ! elle prend cher sa mer ! ! ! ! signal ma kestion svp ! ! ! !
inflamation , hemoroides , fissures anale .
le calme reviendra quand il n'y aura plus de crs
ca marche
le prendrez-vous au second degré ?
decidement pas ... .
.
une prostituée triche moins et a moins les moyens de tricher . du reste on ne la paye pas pour faire semblant .
on nait , puis on est imposé du berceau à la tombe . on ne peut même pas se mettre dans un coin où on ne dérange personne . l'etat viendra dire , cette terre est à moi , il faut payer ... .
faut si peu pour sembler malin
manchester by the sea
mais les morbacs ... tu nous parles pas de son élevage de morpions ?
tu doutes
oui c ' est la vie .
- christophe castaner qui pleure qu'il veut voir sa maman
ca ne change rien , et que ce soit yahoo.com ou yahoo.fr , c'est la même chose .
c'était bien une stagiaire au volant , le maitre de stage était à côté d'elle . il faut bien que , comme dans tout métier , les stagiaires apprennent .
jusqu ’ à présent j ’ ai eu chiens , chats , rats , , hamster , oiseaux , hérisson , tortue , et il me reste 7 chats entre 1 ans 1/2 et 12 ans , tatoués , stérilisés , vaccinés , toilettés , nourris avec amour , plus 3 autres qui vivent dehors mais que je nourris tous les jours .
je dirais plutôt le contraire , savoir qu'on va perdre une personne donne encore plus envie de passer des bons moments avec
moi je baise une beurette , je pourrais pas venir .
de gaulle ne voulait pas du panthéon pour lui-même ;
j'aime le moment ou mon chéri joui sur ma langue ! !
je la trouve `` pauvre '' ; intellectuellement
tu ne sais plus quoi inventer !
`` la violence ''
the magicians
relative , dans ce système .
les meilleurs bouquins de sf je dirais jimmy guieu indémodable et tellement bien écrit et imprévisible .
oh ooooooooooooooooooooooooooh
qu'il faut génèraliser
pour celles de la gauche ( en tant que centriste , il peut signer les 2 chartes de valeurs sans remords ! ) , il avait choisi après hésitation , montebourg puis valls . non pas qu'il dédaignait le revenu universel mais il faut au préalable définir les modalités ! pas faire jackpot ! avant le 1er tour , lors de notre dernière rencontre , il était plus favorable à mélanchon mais on ne s'est plus revu depuis !
vous êtes propriétaire ou locataire ? parce qu'une expertise s'impose si le simple fait qu'il ait sa fenêtre ouverte vous importune autant ... j'avoue ne pas avoir de solution à part calfeutrer les portes et s'assurer de l'isolation des fenêtres ...
normal , acteur il était toujours hors champ .
dieu est unique !
esaïe 55:6-8 cherchez l'éternel pendant qu'il se trouve ; invoquez-le , tandis qu'il est près . que le méchant abandonne sa voie , et l'homme d'iniquité ses pensées ; qu'il retourne à l'éternel , qui aura pitié de lui , a notre dieu , qui ne se lasse pas de pardonner . car mes pensées ne sont pas vos pensées , et vos voies ne sont pas mes voies , dit l'éternel .
depuis quelques années , environ 4 , j'ai remarqué que j'étais sensible lorsque mes amis/ma famille tombaient malades . au début c'était de l'inquiétude normale du style `` tiens moi au courant de ce que dit le médecin '' mais récemment ça s'est aggravé que ce soit la grippe , une entorse ou quelque chose de plus grave , je passe mes soirées en boule dans mon lit à pleurer d'inquiétude et dans les pires des cas je me met à essayer de me faire mal . dans les deux situations je suis convaincue d'être la cause de la maladie ou de la blessure .
deja qqs semaines ... bonne journee
soit prudente
chrétiens et juifs sont respectueusement nommés `` les gens du livre '' .
valide
passe à autre chose , trouve-toi un homme célibataire !
mon sang se glace
si c'est un beur fouteur de merde , qu'il retourne au bled garder les chèvres , ça lui apprendra la vie .
la couleur de la victoire
…
la grosse schiappa en tête !
merci pour l'humour .
vous parlez d'une joie pour l'enfant , s'il ne nait pas encore trisomique . a 10 ans sa mère aura 60 ans , à 20 ans elle en aura 70 ! il a toutes les chances de perdre sa mère quand il sera encore jeune .
`` ma grosse '' a presque 12 ans , santé chancelante , soignée pour le cœur .
rugbyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyy
rien ne change , toujours des généralités à la c*n ... vous en avez juste connu une qui vous a commandé , c'est tout ...
nân : cela suppose un minimum de consistance .
ben y'a richard clederman , andré rieu
la foule est plus dangereuse que le terrorisme .
`` `` '' ce qui m'étonne je ne pense pas qu'amaytois insulte qui que ce soit et @ levert aussi , ce qui vous déplait c'est qu'ils ont de bons arguments et ça vous emm ... ! ! ! ! '' ''
planter des arbres , lutte contre les désert , protection des animaux
enfin , il y a les pragmatiques : ceux-là ils approuvent globalement le modèle ( il y a toujours quelques critiques sur tel ou tel point ) mais ce qu'ils cherchent avant tout c'est à considérer le réchauffement climatique pour ce qu'il est : un modèle scientifique et non un dogme . la science à la petite semelle type france 2 ou bfm tv ; les discours alarmo-culpabilisants de certains écolos tellement lourds qu'ils en deviennent lénifiants ; les anathèmes jetés par les réchauffistes ; tout ça ils les ont en horreur . ce qu'ils souhaitent finalement , c'est qu'au lieu de faire un étalage d'images et d'articles alarmistes , on cherche des solutions pour limiter l'impact du réchauffement sur nos société .
et là généralement tu leur a cloué leur bec .
c'est ainsi , que je fais .
bien sûr , surtout quand elle n'en veut pas ! !
ca ne donne pas envie de serrer quelqu'un dans ses bras , c'est beurkkk .
nous en somme au moment où tout doit sortir , le beau comme le moins beau , avec comme mot d'ordre , `` assumer ''
non . la fibre n'a aucune liaison avec l'électricité . c'est un rayon laser véhiculé par la fibre optique . a part se protéger mes yeux , aucun risque l'électrisation et non d'électrocution ! quand on est électrocuté , on est `` du charbon '' ! et beaucoup de journaleux et non de journalistes confondent les 2. et une minute ( min ) en temps et en heure n'est pas une ' en degré et seconde ! non lol .
-- -- -- --
on s'en bat les couilles
si le gain est intéressant , tu n'as plus qu'à les envoyer en recommandé à quelqu'un que tu connais bien en france .
tu peux aussi en prendre qu'une que tu baisera au maximum si tu préfère .
malheureusement , il n'y a guère de parade à ce qui est trompeusement ( mais avec raison ) dénommé `` ip tracking '' qui justement exploite des cookies . c'est devenu habituel par les sites de réservation de voyage . en gros , tu consultes horaire et prix d'un vol , tu reviens quelques minutes plus tard , le prix a mystérieusement augmenté , si tu n'y prêtes pas attention tu vas payé plus cher que le souvenir que tu as ( peut-être ) gardé de ta première consultation ... le mystère est simple , à la seconde consultation un cookie ( déposé à la première consultation ) est consulté et l'affichage du prix résulte d'une `` décision '' du site . déloyal ? non , le commerce !
ça se pourrait … , mais ce n'était pas le cas …
maintenant , poutine essaie de mettre la région à feu et à sang pour y pénétrer plus facilement .
les plus `` mature '' , les plus instruites , les plus intelligentes , les plus respectueuses d'autrui , les plus réfléchies et les plus intéressantes du forum ! ! !
les modifications ont été faites pour éviter de payer des gens pour modérer le site , et pour que les gens s'inscrivent toujours de la même manière afin que le traçage publicitaire soit plus rentable .
quel autre endroit l ’ amérique a-t-elle libéré ? l ’ ukraine ? connectons-nous sur kayak.com et voyons ce qui se passe . non , rien non plus .
tu parles de `` mise à niveau '' ?
le père noël ne devrait-il pas être réformé et avoir l'obligation d'être représenté rasé ?
si on fait une symétrie , je ne vaut pas mieux qu'eux , en terme de méthode et de vocabulaire . sur le fond , j'estime avancer avec des faits et des arguments et j'ai l'impression d'être de bonne foi ( à part quelques exagération et provocations ) . c'est là que ces individus deviennent méprisables . car devant des faits aussi imparables et documentés que les violences policières , ils arrivent encore à éluder , à moquer , à se soustraire , à détourner le sujet en réduisant les gj aux casseurs . le jour où le pen prendra le pouvoir , peut-être comprendront-ils que la loi anti-casseurs est une loi liberticide , que les flics sont pas blancs comme neige . le jour où ils seront au chômage , peut-être comprendront-ils qu'ils ont donné le bâton pour se faire battre . en attendant , ils persiflent , persuadés d'être dans le camp des vainqueurs .
les actionnaires sont seuls responsables , ils ne vivent que pour le pognon et affament les populations !
sans bien sûr vouloir en abuser , mais une fois n'est pas coutume , j'ai tout de même un petit faible pour ces deux dernières
pour être réélu ?
